7人欖球討論區

今年係開電視播星日255-8

今年邊個電視台直播?
有無link?

開電視 得一日

咁咁先見到"開電視", 以為你叫人開電視

得一日咁少?
上年Viu TV好似播左2日

係呀

支持dan norton

thx, 我星期日睇直播先

今日同星期六係76台
而家都Live緊

到

正

76台有無網上直播?
搵唔到求link

好似無

Reg咗手機有得睇

打錯 條link右邊有直播

老銅好多鬼妹仔abc

外圍賽有youtube直播

大球場得返最後幾年

好似維他檸茶

有冇人想現場睇😊 有兩張星期日既飛

點解好似年年大球場果3日都無乜女子賽
女子賽通常都係大球場前一日 仲要無電視播
好想睇女子互相碰撞

有線官網低清直播

愛爾蘭幾後生
十五人啲u隊？

免費？

當然唔係 但唔會係黃牛價錢 只係拎返個車馬費

垃撚圾
點解唔畀返viu做

今年Ireland 贏啦
上年。。

咁少位氣氛差好多
呢個站遲早收皮 直頭irb 7s都898
呢個站係核心

76咪有

下季香港站
會搞埋女子巡迴賽

ireland超曬班

菲律賓rugby實力如何

屌你上年佢地場場大炒幾多比0
4強對日本一開波7比0
諗住佢地搞掂日本
點知輸7比12
之後德國又係lead住黎打倒輸
又比班日本入番core

下一場到香港隊

🇭🇰

分組賽無問題啦
不過愛爾蘭升啦都係
依家港隊戰力差左啦。。

最大機會個兩年
一年首名出線8強對第3名竟然日本基夫攞紅牌 成場打少個加時輸波(不過個年決賽日本都打唔贏俄羅斯，香港贏到日本都9成9唔會過到
一年贏左西班牙決賽幫日本開路(西班牙應該贏日本)

TRY!!!

Wa!!! mcqueen brother

19:5
上呀香港

russell webb好似幾勁

做乜撚野

香港d防守

求直播link

有線低清

外圍賽Youtube

星期日先有

香港險勝

今日仲有冇香港隊比賽？

4:30pm對Zimbabwe

FT香港31:17 菲律賓
我覺得下半場打得好一般，有幾下失誤

對垃圾賓都失十幾分點攪呀

fixtures

到女子組

肯亞咁都唔入conversion

女子普遍kicking比較差

班囡囡好大隻

日本呢個女

點解有男人

一個搞掂哂成隊蘇撚

Bogidraumainadave
個名好長

下場有香港

隻隻字都識 加埋一齊唔識讀

算啦個時黃金一代都過唔到日本
依家個隊今非昔比啦 真心其實贏到亞運唔多唔少多得日本focus放左係15人所以跌得勁

照當幾粒字分開咁讀

好似女版黑豹

真係好想個時黃金一代贏一次亞運金牌/入一次corr唉
可惜 2011最on9

core

其實我覺得香港作為一個欖球文化相對無咁強烈既地方，香港隊只係差日本半班到一班已經好勁

根本星期日炒唔起

日本女子4強出局

Scotland d女女對脾勁到

庫克 7 : 5 德國

on99小動作打少個畀人full try

7 : 10

咁都要睇VAR

欖球叫TMO
早足球好多年用

想放左去 冇時間去現場睇

wakanda渣到

星期六點解會貴過星期日既

p.s. 中左星期六飛賣左

智利啲conversion CLS

如果唔係日本有入藉大洋兵 應該香港攞左3屆亞運金牌一屆東亞運 兼一早入左奧運同core

chile都幾快
香港8強撞中chile ireland russia應該會大屠殺

全能到仆街

仲有個幾鐘先到香港

上年就係因為要玩飛機欖
搞到亞冠最後一場要返旺角場

俄羅斯啲人仲快撚過牙買加

旺角場先好氣氛

諗起世界盃俄羅斯個個都係跑狗

智利唔算勁
但愛爾蘭應該上年飲恨今年真係食硬

戰鬥民族

以我估計智利同香港好似64波，愛爾蘭就

愛爾蘭應該1 9波

受爾蘭欖球隊好睇過足球隊好多

今年World Cup睇好佢地

上年7欖世界盃
碗賽決賽
香港輸咗俾智利

無聊查查愛爾蘭個名單，發現成隊都係由Leinster青年軍同Leister既姊妹球會組成

即刻上網買都仲有, 利申, 2粒鍾前買左

所以智利咪6，香港我又唔係覺得係100%會輸

原來喺呢邊，多謝條直播link

屌，對烏圭都失兩球

到底幾時先可以睇到香港隊打core

可惜

可能都無幾多個球會
咁係好事，默契好

無啦，最勁個時都過唔到日本/歐洲大隻佬

比烏圭攞左兩個full try

留名

南美佬腳法

Facebook rugby7 World有直播

欖球近5年先抬頭
杜夫, 羅比堅尼, 夏迪同基雲幾好睇

哇屌你呢場

愛爾蘭

壓力大啦呢球

唉呀

炒了

壓力山大呀

兩邊都派

竟然打和

射撚咗唔知去邊

烏拉圭個越踢

Ire玩返15s算啦

唔只唔中目標，連個架既高度都過唔到

都係英式大腳波啦

估唔到連登咁多人睇rugby 7

呢場真係好睇，岩岩個下愛爾蘭咁都接唔實個波差d輸埋，愛爾蘭明顯後段無哂力捱打

剩係睇香港站。。。

都好呀！起碼都支持香港運動

永遠的嘉頓🍞

烏拉圭呢一分都應該令佢地出線(照計會贏牙買加，加埋呢分已經好大機會係最佳第3名)，但如果因為咁要打硬仗就真係灰機

淨係睇香港站同港隊

湯加點解廢成咁
以前7s幾勁

賓賓

賓

愛爾蘭原本唔重視
見7欖做奧運項目
5年前開始組隊

上年入唔到core真係dum春。
但今年岩岩個場睇落又有暗湧

依家改左制之後既香港站
星期5更加變左雞肋

湯加唔識拉邊

啲鬼佬，係靠身型撞入去

對實力好少少既 唔利用球場闊度 比人輕鬆守死

抽中左星期六波飛賣撚左

之前入過去睇，真係好撚有氣氛 之後依幾年都冇時間入去睇

打返賓賓，打得尻少少都無乜所謂

抽中左星期日有無攻略

通常波衫無贊助
今年喺香港公司

下場香港隊

依一組湯加係最難打既一對

香港有冇機會贏湯加

睇啱啱對賓賓既表現都幾難打

咁爆完一段可以換走得

one-off deal?

菲菲呢下靚

依下硬爆左賓賓

其他站都用電子廣告板
香港站仲用傳統
不過可以專心睇場波

電子板閃下閃下好撚煩

個場都唔係成日用，換左無咩意思

贊成改建大球場嘅真係

又爆多次

七欖應該玩撚完

星期日無乜人搶

到時咪去啟德
對欖球影響不大

咁星期五最正？

李卡度俾5個攬住

星期6

記得香港隊好似好多年前打銀碗8強輸比津巴布韋

好彩呢下對面向前跌波

香港下半場唔知夠唔夠氣打

今年廣告賣大頭嘅
翼鋒丹麥今次無入選

傷?

反杯

津巴D防守真係CLS

反cup

好撚緊湊

香港！

輸畀湯加會點
仲有冇得打

好彩對面打少個

嚇撚死

Cado進步咗

李卡度今場

津巴個12號有啲似美隊個Bucky

卡度立足到係日本
真係有料
佢為左打亞運同沖奧運先唔續約

李卡度同摩利臣今場carry

會次名出線

打少個港隊拖住黎打

Why?

之後條路會難打啲

反cup!

我幾鍾意Russel Webb

津巴有一定實力 個個都話最大對手係湯加，但我真係覺得香港打津巴仲難打

打津巴都只係險勝，打湯加等仆街

香港打到咁辛苦

幾球交咗俾Coverdale
breakdown就輸了

球證

有無live 睇

上少少有條LINK

其實未必
好似如果愛爾蘭可能跌落次名
咁咪打首名仲好打

76台

香港係最後一場打
可以睇住嚟食

睇7s如果諗住睇幾個鐘就走 唔睇哂全日，真係唔平

入去感受下氣氛都好嘅 晏晝先入去都仲得

女子巡迴賽積分榜
1 紐西蘭 60
2 美國 48
3 加拿大 46
4 澳洲 46
5 法國 32
6 愛爾蘭 30
7 俄羅斯 28
8 英格蘭 19
9 西班牙 13
10 斐濟 9
11 中國 8

How much

傻仔, 自己上7S 個網買啦 唔信呢D牛佬水4收車馬費咁荀

星期5就話姐
星期六成千幾蚊入一了

直播完左

見贏到日本
好多人估蘇格蘭

好多條飛龍

完左原來

夜晚個啲冇得睇了

聽到

聽日

今年入場睇熱到

熱先好多野睇

去有線睇低消

星期5入場係好 平平地 今年仲要放假

我三日都有

咁蘇格蘭欖球擺明出名好多
南美係新興
連巴西都打唔贏就真係好廢
足球唔駛講 歐腳外好似輸比隊魚腩

咁富貴

vip贈票來年年hsbc都送三套嚟

有線都好似播完啦?

6點仲會繼續播

有錢佬

男子積分榜
1 美國 113
2 紐西蘭 106
3 斐濟 101
4 南非 89
5 英格蘭 80
6 澳洲 65
7 薩摩亞 59
8 阿根廷 56
9 蘇格蘭 47
10 法國 44
11 西班牙 42
12 加拿大 35
13 威爾斯 18
14 肯亞 18
15 日本 14

香港要點樣先可以入到15隊巡迴賽隊？

6點再播過

巴打可以tg?

保證唔係黃牛

THXBRO

外圍賽冠軍

我多左張 平過原價都冇人要

今日唔舒服 十二點入場睇 頂到睇完女子決賽先走
香港對津巴氣氛超好
後面排德國佬幫手打氣係咁叫香港做republic of china

日本

南非唔撚係下話

屌你咁都跌

15年世界盃翻版is loading...

年年打香港都一定出事

咁點解每一站Main round組會有16隊？(葡萄牙)
純粹求其邀請一隊為咗湊夠數？

南非今年好差
但比日本攞到幾分就隨時唔駛降班

香港真係打好差
傳波走位都麻麻
一個打上去扭好耐都冇人support
防守又唔專心…

我覺得用round robin好過打knockout
1年一次決定邊隊加入core用咁有運氣成份既方法。。。

USA今年有冇Baker

kok好野

日本7個有4個大洋洲黑猩

今年senatla有無打7s?

舊年同左佢影相 影完打all blacks垃圾到

完虐

燈到

長傳靚到

南非人腳咁多年都無乜變

往年喺請主辦國
之後改請所屬大洲嘅隊
不過今年連埋新加坡站
亞洲4弟斯里蘭卡都無份

所以香港永遠都無份

祖國又有Dan Bibby

香港真心愈嚟愈廢

南非真係咁多年都係d decision making好鳩
個時奧運明明應該坐銀望金

算啦

我撐個隊新西蘭都廢左好多 15人就勁

應該話係香港站會請入唔到圍打外圍賽中最強嗰隊？

其實有d on9...索性改做16隊咪得囉屌

呢4年都差左啦
不過今年Fiji SA仲差

fiji打親香港站都好勁

比host玩下開心d
但香港站係外圍賽搞到永遠無得玩
以前都有得爭下碗
有年仲贏埋美國入bowl final

但無用
serevi個十幾年都贏得一次總冠軍

Wales 15s贏埋今年six nations
7s差咁遠

兄弟大戰

贏過7s世界盃

好似係07...嗰年第一次睇rugby 7

英格蘭男女子
都入唔到頭4
要組英國隊打奧運外圍賽

兩隊明明好熟路 有d仲要係奧運隊友
wales都完全無計

4強全部唔係傳統強隊
之後亞軍停又做亞軍

英格蘭15s世界盃先柒 小組出局

香港以前都贏過舊制shield champion
對手同新制qualifier 差唔多

咁諗落去覺得香港其實都有機會做到top 15 , 不過競爭真係好大...入咗八強之後每場都係4:6波

兩隊定係祖國喎

已經失敗左好多年。。。
varty都已經退左落黎

但舊制可以同強隊打下

威爾斯嗰球員
叫Goodchild
好孩子

高查奧

兩隊咁熟路應該要係一場55波先好睇

wales足欖都咁撚多新血

羅渣土

傷咗幾個站無打
但美國入咗5次決賽
不過4次亞軍

如果可以攞到總冠軍就得啦

wales玩完啦應該

Wales
掛住舉手cls

3分 dropkick就平手啦

體力下降得太緊要
人地半場換老將入黎

underdog真係輸板凳深度

呢場輕鬆 等下場

每個站官方channel有直播
外國巴打應該睇到

睇死亡之組

澳洲應該bye

點解New Zealand 同 Australia 一開波會一齊圍圈？

Tg?

B_Dost

@leebai

為基督城恐襲默哀

All blacks著白恤都係因為咁？

上半場補時
反超唔到又失分
無哂士氣

Jerry tuwai嗰球傳波靚到

痴線

屌 我反fiji

咁多位記得登記埋i-CABLE 個app
有得用app睇3日
仲可以睇埋其他野

應該喺
嗰度球會十字軍都轉著白色

電視都有啦

剩識打香港站
咁多年得3次總冠

問題我現場剩係睇香港站 成日見佢地拎

你係咪唔識波

我撐好能耐新西蘭了

肯亞個白人係咪世界盃外圍賽嗰個嚟

可能fiji 除左香港站之外其他站好多時唔會齊腳?

打完fiji之後 走左6成人 cls

撞柱

咁你最多反澳洲啫
斐濟又唔係宿敵關係

唔關事 成日香港站輸俾fiji

fiji做左十幾年二三佬 比nz踩左幾廿年喎

呢幾年唔係啦

講波佬 連cora 都唔識?

窮國嘛
之前出糧畀ben ryan 都出唔到
遠征資源唔夠點都差啲

呢兩年都係SA

但7欖球王 公認係Serevi

你唔知邊隊贏香港站最多
都查下 上次紐西蘭贏
上次斐濟輸香港站係幾時啦

班球員好多都打15人球會 球會唔放人就唔打得

香港站 只係其中一站。。。

而家咪講香港站

總冠軍一定大過香港站。。。

打少兩件 有無機偷到雞

c'mon canada

根本 try完之後開波唔攞唔番 就輸

下年奧運美國應該係熱門之一

Champ!

美國冇Perry Baker真係屌咗出嚟
仲諗住睇佢點樣過爆哂啲人

入完波無力叫教練換

呢個站好似多d分 唔出full team係咪唔要冠軍...

Fiji頭先有球波
打到好似玩馬騮搶球咁
舞到肯亞條友四圍走
有冇人覺得可以做今日最靚嘅try

我買喇

完場仲跑得咁快

fiji真係好睇

講講下野完左

笑死

舊出國泰有贊助 viutv
今年無贊助 cable?

冇日炒得起

係咪閱讀理解有問題
有人話香港站次次都fiji贏 nz好慘
咁我話咁總冠軍nz贏左十幾廿次 fiji咪仲慘
唔通你剩係睇香港站，所以剩係輸香港站先慘? 輸總冠軍係唔慘，因為你wfc總冠軍?

美國果隊無論身形 個打法 都好似係打開美足果班轉過黎打業餘7欖咁

Fiji人不嬲都好重視香港站，因為香港搞世界盃令全世界都認識fiji
當地人甚至覺得全部站唔贏都無所謂，但一定要贏香港站

係咪有人平賣星期日飛

1700 2張800蚊飛
有意tg 我 thx

世界盃唔係得香港搞架喎

講緊97同05個屆呀，斐濟贏兩次世界冠軍就係香港，所以當香港福地

77台12:30am有精華重溫

在外圍賽首仗擊敗菲律賓後，香港隊在第二場迎戰津巴布韋，面對身形比自己健碩的對手，港隊以14:7反勝。取得兩連勝後篤定出線8強。

李卡度憶起達陣追和之際，現場「Hong Kong！Hong Kong！」的呼聲不斷，令他當刻極為激動：「達陣激動，但又不可以這麼早開心，始終當時只是追和。」

李卡度關鍵達陣助港隊追平，今場驚險勝出後有點累：「我們有很多球都有機會達陣，但就發生失誤。其實大家都有能力製造機會，但未有好好把握，要做得更好。」

李卡度認為港隊對湯加有一定機會：「湯加與津巴布韋的打法差不多，而我們今場防守比上場有進步，如果下場可以帶到第一場進攻加今場的防守，加上我們肯去攔截的話，明天會有好好的表現。」

在小組與湯加同樣奪得二連勝，明天早上10時50分將會對撼，爭取首名出線8強資格。

想問邊度有得睇重溫

星期6重點賽程
9:20 智利 vs 德國
10:05 愛爾蘭 vs 俄羅斯
10:45 香港 vs 湯加
12:00 英格蘭 vs 西班牙
12:50 紐西蘭 vs 肯亞
13:10 斐濟 vs 澳洲
15:20 南非 vs 薩摩亞
16:05 美國 vs 英格蘭
16:50 斐濟 vs 紐西蘭
17:40 法國 vs 阿根廷
18:05-19:10 外圍賽8強

1650

外圍賽直播
76台9am有得睇

其實點解呢幾年星期日會炒唔起
係未通常炒星期6
我呢幾年都係上網原價買

星期6有人賣到1600一張up
唔知賣唔賣得出

上年星期日都唔爆
南看台任入

但唔係公開發售要抽咩

係
我見d賣家會show埋張收據俾我睇

曲克群島有個甩咗鞋
南看台望落爆爆地

點解要show
free ticket 都有人照收啦

智利有德國裔球員
會唔會同德國隊講德文呢

上年撞咗英聯邦運動會

2張800蚊飛原價放
有意tg 我 thx

牙買加果場一開波就try

牙買加魚腩到咁

志在參與

愛爾蘭會唔會又和波

大炒

贈牌都大把啦

請問香港隊仲有無賽事？

10:50

菲律賓打埋下半場就到

個鬼妹拎對波夾住個細路個頭

一起身又要睇波

賓賓今年唔太失禮

落樓下踢完波
睇埋呢場先沖涼

街場咁早有人咩

拎800蚊飛入去有無機人混到入south stand?

Zim竟然輸緊

賓仔今年好醒神

尋日睇完覺得Zim好似勁少少

Zim

Go Volcanoes🇵🇭

Hong Kong

Neville

聽講隊波財困
有班香港人員籌錢
俾佢地訓練同買鞋

First blood!

屌你有線 掛住賣廣告

13秒try

Nice kick

hkg

做咩唔keep住個ball

姚錦成offload

津巴布韋？

快到

快到呢

今日防守補位有d慢

好波

熱血

姚錦成好撚勁

佢打左好多年，仲Keep到

香港

真心要盡量保持控球

以前細細粒長毛。然後進化大隻長毛。再進化短毛大隻
打法都成熟左

踢conversion個位好勁
足總應該要召佢入隊

明明coverdale達陣
字幕寫姚錦成

我們都愛姚錦成

一睇個樣都知唔係姚錦成啦

MMA咩屌

抵啦紅牌

要啦。頸落地呀大佬

大好優勢，希望捉得住

抵紅

宜家睇電視
見南看台已經full曬

Russel webb勁呀

頂住

成日送球權好浪費

清！

搞掂

最後果個防守好重要

食糊！

好彩tackle佢出界，
對面多個full try就GG

下場香港幾點 對咩？

首名

TBC

愛爾蘭定咗第3首名
視乎德國定香港得失球

㗎仔

幾時先電視會播

youtube live 完左?

利忠斯打咗好多年
亞運都有佢

76台播緊

日本咁多年都咁多入籍兵
日本唔係好難入籍架咩

空間改造王, 好正啊！

德國 +17
香港 +30

香港最佳首名
應該尾場1912先打

Cable個英文台直播左2日

今年電視唔播？

朦過蒙古

無cable

個英文台無得網上直播嗎?

薩摩亞11號球員
唔玩rugby 可以轉行踢足球

仲4:3比例畫面

應該對菲律賓/烏拉圭??

唔洗裝。 咩香港開電視果個英文免費台
正常打開電視就有

又話有姚錦成訪問嘅 咩都冇喎

「香港國際財經台」

喺免費電視76台播緊

佢果種係細細個執返日本養
養大就入隊打波

可能欖總 / 7s果邊有
有線無播

應該係uganda

world rugby個計法鬆啲
日本班入籍兵好多都無打亞運，因為真係要放棄國籍

屋企人成日睇

係好睇。真係學到野

香港好難做到 不過日本啲工匠真係好細心

Qualifier quarter-finals later today: Germany v Uruguay, Ireland v Russia, Chile v Tonga, Hong Kong v Philippines

美國今年咁勁既 第一

菲仔算唔算易打d

咦又對賓賓？

菲律賓都幾難打

YouTube 會唔會live返

yesterday: Hong Kong 33:17 Philippines

蘇格蘭打得幾好

可惜 完半場又比人try

其實係由幾點打撚到幾點？

好過對智利

samoa 開波9秒try

香港土生土長
由青年軍打上嚟

香港打緊碗定咩？

有線好難睇。
Youtube又停咗
仲有邊度有得睇

個女旁述成日都發表錯誤資訊 點搞

開電視 76 台

三日忽然球迷

其實8強除左菲律賓外，冇一隊係易打

yes ar

入面真係好多鬼妹

蒙
過
蒙
能
.
.
.

頂
,
今
年
點
解
會
比
有
線
播
架

英撚個conversion遠射好過查比亞

姚錦成好耶

諾頓!

冇得睇 得夜晚精華

西班牙…

Bibby真係好靚仔

live緊…英文台

上年ViuTV 又清又有得睇返重播

唔係個個收到免費台, 好心佢開返個網上直播喇!
有
線
d
服
務
真
係
不
盡
人
意
.
.
.

隊西班牙好似唔想打咁

比英國大炒到無晒心機

今晚外圍賽會有

49:0

仲要捱多3分鐘

成日都跌波
tackle又冇力咁…

枉稱鬥牛大國

香港都算靚籤

終於破蛋

上個站贏咗紐西蘭

標誌性人物

美國搞乜

輕鬆

笑住跑

呢場好看

個try靚到

個人主義

今年美國仲有無Baker

打交

個tackle靚到，

仲可能贏埋

好孩子

，

有all black睇

真係嬴佢

科比斯
美基臣

let's go all blacks

youtube link幾時有live呀

qualifiers先有 睇電視啦

屌你肯亞教練戴潮帽好hiphop

all black個no look pass…

或者睇有線低清link

啲黑人都係返去短跑算啦
就算掂到都完全唔夠力去拉低人

第一日睇？男女仔都係咁㗎啦

打進攻offload 到就冇人追到佢地
步大力雄

想睇all blacks vs fiji

技巧問題

晏啲有

Regan ware

決賽係呢兩隊就好

唔係身體問題咩
快可能快
但tackle唔低對手
個個身形都好薄

有冇人知Perry Baker去咗邊？今年唔玩？

見到佢地都tackle得好高

澳洲 fiji

傷

電話
登記流動用戶可以睇埋頻道至10/4
直播︰Ch. 602 / Ch. 662

fiji一打香港站真係上身咁款。。。

無得打，年年都猛

主場

一陣又港超又7欖 睇得邊樣

舊年sa miss左個kick輸1分

fiji個個生化人咁款

respect plz

呢個讚美嚟

有冇今日焦點賽事

傷咗幾個站
不過美國穩入奧運

all blacks vs fiji
usa vs England

南非vs Samoa

好多係打聯賽入藉。。。

如果wales贏 usa贏 邊個第一邊個第二

假設贏咗菲律賓之後 都其實好難打

有冇link

但係想睇返重播足本 邊度有

對翻湯加

有
無
鬼
佬
高
清
LINK啊?

2019年 仲起哂格
執柒左佢啦

美斯對丙朗

雙開咪得
利申入咗青衣

應該係計得分差

兩隊鬥多error

星期6餘下重點賽事
15:20 南非 vs 薩摩亞
16:05 美國 vs 英格蘭
16:50🇫🇯 斐濟 vs 紐西蘭 🇳🇿
17:40 法國 vs 阿根廷

外圍賽
18:05 德國 vs 烏拉圭
18:25 愛爾蘭 vs 俄羅斯
18:45 智利 vs 湯加
19:05 🇭🇰 香港 vs 菲律賓🇵🇭

美斯反cup

一陣英格蘭踢美國落去第三就正

頂 cable真係好低清

有無youtube睇返

下年咪再俾有線播啦 啲聲亂到

贏左外圍賽既球隊下年會唔會有機會打series?

成日賣廣告賣到過晒時，今朝香港場波達陣左先live返

想離題問一問有打開club既巴絲
想問下香港有無啲會係有得打touch rugby 有無touch rugby聯賽？
以前打過下rugby 幾鍾意玩 不過真係唔夠人撞

好多鬼仔鬼妹

又話有訪問 但係嗰兩個旁述有疊曬聲 乜鳩都聽唔到

好彩ireland russia炒埋一碟

俄羅斯serevi 教
幾勁

A little bit of history in Hong Kong as @EnglandRugby's Dan Norton surpasses Collins Injera to become Hong Kong's all time sevens series top try scorer #

今年請隊band 扮queen
又幾好玩

有

邊到搵到相關info
上親啲網睇都係tackle rugby撞到仆街

radiogaga

屌你老母呀賣廣告

其中一隊

唔知你公司有無

g chi

呢個越踢very nice

除左依個會 邊到可以睇晒有咩會

不斷向前跌波

唔知係咪當年睇衝鋒21啲日本人大晒
係咪因為鍾意左美式足球但實際上又無得打
唯有打另一隻有啲相似既欖球
近年日本隊多左唔係鬼佬
個個都瀨那咁

有三張聽日既飛 有冇人有興趣

休息大家都講日文
個鬼佬戇居居咁 唔知明幾多句

搵下有無球會嘅網頁/Facebook page

我屋企無開電視
唔係每條邨都有定再搜尋多次?

試下搜多次

喺街, youtube幾時有返

你注意埋有無插盒子果啲
有啲屋邨好弱智 例如插左mytvsuper會干擾到收港台/77/99台會好疾花晒

但明明應該唔關事
一個經網絡 一個經大氣電波
完全唔明點解會相撞

點解香港啲主持永遠要將達陣講成入波
幾時先學識尊重樣運動
無綫播又係咁 依家開電視又係咁

好多打波嘅人都係講try/入波 好少人會講達陣

有好多
當年係大學第一次打。以前我係田徑撚黎
第一堂就比個坦克車師兄教育左 成個人炒起

玩到露底

tag帶都好玩, 可以男女混合

柒嘅反而係啲ref 吹penalty佢地亂講做另一個penalty

之後訂左目標係唔好比人再成個炒起

Touch rugby都炒起？

打tackle

想問下點解成日達陣前要hold多陣曬時間 即使落後緊 因為會計達陣區逗留時間？

除咗ref嗌timeoff 啲時間會照count 贏緊咪曬對面時間

抖氣。逼人地追晒人地氣
Dup波鐘。或者bad manner

贏咗下季站站都有得打
環遊世界咁

搜完都係無

usa應該出線了

西班牙球員彈結他慶祝

76台有個大波妹主持

圖

美國隊班人全部美足風格
英格蘭點頂

係咪讀緊大學？讀緊書既可以睇下學校有冇 宜家好多大專都有開touch team
如果唔係既話睇下球會例如Raven, Buccaneers, T8, 樓上講既Phoenix等等
可以上Hong Kong Touch Association facebook睇下有啲隊再search下

USA 7 : 0 ENG

痴線 睇啲Touch rugby club 啲人都係大大隻隻咁
唔洗撞都咁大份

平行時空？

自打錯

ENG 14:0 白衫係USA

Dan Norton> Harry Kane

咁樣輸埋

Usa琴日屈人機
今日俾england屈返轉頭

True

係咪淨係得我睇唔到i-cable直播

Spain有機上第2

21比0
eng

要炒59分喎

評述睇到你地留言？
轉左講try同達陣

On9仔england搞到自己再輸一粒

Eng 偷雞唔到輸渣米
半場夠鐘唔踢出去想攻多球拉開 點知仲比人拉近返

柒頭皮呀 England

爭一個TRY

有無link

英格蘭D附加踢

Dan Bibby

7欖碧咸

真係瞓咗冇睇
西班牙俾人sm完兩場贏番威爾斯？

有線網上冇得睇 76台?

肯亞又夠鐘比人sm

肯亞真係俾人撚

一陣果場 fiji vs new zealand
係咪有一年依2隊夢幻隊 決賽相遇 最後new zealand贏左？

有冇人知usa 個baker 去咗邊？

肯亞今屆終於開齋

重傷

開齋係指得分？

裂下巴

大戰

fiji

裴濟喺香港特別勁

當正聖地咁要必贏
無錢出其他站都一定要係香港夫添上陣

all blacks

Nz 完全唔係果班

點解nZ 好似無以前禁勁

唯一一隊覺得有機會
都係唔夠打

以前？講緊幾人賽？

可能留力

日本多數係黑猩 邊係鬼

拆香港大球場
斐濟球迷會唔會喊

黑鬼唔係鬼

唔打上線
4強講緊會對SA/USA

落後緊19分

奧運銀牌個隊GB好勁 eng加wales加N ire 南非都贏到(不過南非自己on9浪費左好多次黃金機會)

完全技術性擊倒

Fiji防守好勤力

無聽過人叫黑鬼做鬼佬。。。

無限offload ，無限support ，唔入“屈”
得佢地執行得咁好

我唔想叫黑人做黑鬼
得未？

all blacks終於破蛋

Ruck⋯邊到鄉下 忽然球迷？

終於有TRY

唔記得左就忽然球迷

有mikkelson係到all blacks係定返啲
不過佢都老了

睇斐濟打欖球好似睇拳王阿里打擂台
唔會吓吓同對手死撞，硬中帶柔

咁你又會記得咩係offload？

對上一次有幸係香港睇佢地跳haka

十五人？ 七人？

加拿大搞咩
打葡萄牙都可以打到咁

7人

心理上fiji食住all blacks
All blacks有信心可以贏其他隊

Fiji一定係最強

南非同美國最多係黑馬
但all blacks 有經驗應該有信心贏呢兩隊

HK seven 咁嘅盛事 免費電視嘅TVB viutv 收費嘅now 都竟然無得播

因為雞寶拎左

Can真係打得好撚危危乎

個時仲要有DJ Forbes
落雨

佢今次有黎到hk，我女朋友搵左佢影相好型

一陣外圍賽直播link

hk vs phi 1912

聽日可以去中環海濱
球迷區睇大電視直播
免費入場

菲律賓 實力勁唔勁其實?

足球界得保特夠佢快

打多個絕殺

德國絕殺

打少個

戇鳩 自己賣廣告長左話人唔啱

愛爾蘭7號真係好勁

俄佬唔撚掂

笑4

冇睇幾年...做咩今年個場咁空

愛爾蘭點解今年參賽？
準備奧運？

睇強隊嗰啲走晒
聽朝會多返

好勁 香港點打

除晒衫

有D人係下面睇 買野食etc

犀利

愛爾蘭CLS

D人子彈咁

完全冇得打

香港入到決賽先算
如果入四強對智利都好難打

上半場就28

想問下個賽制係點？ 香港首名唔係打最勁果個淘汰賽？

我唔知係咪我先入為主，有線個女評述講野好廢，同另外男主持真係一個對比

CLS點解要打外圍賽

立法會保安

識玩應該係聽英文旁術

上年場場炒人點知4強輸比日本

因為新軍黎囉

半年前赢法國42-0
又赢英格蘭

上年場場炒人最後意外升唔到班
今年真係志在必得心態都贏哂

我用電話睇有線

輕輕鬆鬆 40:0

因為佢係邀請隊，但係香港外圍賽同德國一樣成日輸一場

好似上年先參加?
好有霸氣但僅輸比日本

cls!!! 47:0

赢你老母支那仔

維基百科查Ireland sevens全部都十五人職業球員咁滯
唔怪得佢哋啲bullet pass tap pass 咁靚

小德國要震抖了

係咪即係Leinster班友

係，全部都係Leinster系統出發，仲要個個都得22-3歲

係咪全愛得一兩隊波

條女仲要喺度質疑人地
人地明明分析緊邊隊對香港有利 佢講乜撚野「係咪真係㗎」

4隊
同Wales Scotland South Africa每邊夾幾隊打Pro14聯賽

愛爾蘭有四支職業隊:Leinster,Munster,Connacht同埋Ulster
其他大學隊同小球隊就係Feeder clubs

香港係咪7:10開波

咁咪要去非洲打away?

係 下場就到

似足啲死獌狗諗住對鏝贏好定輸好咁

條友做乜鳩

好多都係tackle+touch兩邊都玩
不過touch想撞都冇得撞 唔洗驚
利申 兩邊都有玩

屌 未必返得切屋企

女人講波，我暫時未知邊個係有料

我一早就已經放棄左，直接睇官方Youtube直播算

隊隊都係咁offload
點解係得斐濟啲人單手攞波
被人tackle都唔甩手

淆演人都認錯曬

搵小妹去講好過

想學打有咩途徑？

Come on HK

有時講係咁講 但係唔知佢會唔會收唔切制 或者 見到佢身形都好驚

一係跟球會，一係康民處

康民啲教練其實都係搵啲球會教練教，
所以好多都會之後叫你入會，如果你想打同跟操

HK

Let’s go hi

主人對工人

原來贏過
咁無可能輸啦

摸賓仔菊花

HK

死敵

其實我覺得係無咗男人睇波果份熱血，佢係好局外人咁評述，加埋有時啲八婆傾偈咁既態度評波，覺得好“銀“耳

姚錦成差啲做戰犯

香港好撚熱血

屌

打到勁亂

屌你老味菲狗

無力走

香港隊有幾下都好追得

個黑鬼

點解香港好似越打越冇隊型

要睇電視

姚錦成

會唔會太型

Kam shing Kam shing

7比7

好彩

好撚熱血

菲律賓黑鬼咁大隻
點解唔係scrum team

虐待下d賓妹報仇先

成哥

好撚型阿屌，Hkseven香港人只識你一個

姚錦誠慢咗好多

TRY 7:7

兩日都做港隊毒瘤 仲要搶咗cado個波搶功

咁啦識埋李卡度啦

好熱血呀，加油呀香港

又跌波，頭先以為佢try save咁勁，點知坐係到唔起身防守失波

佢一向係咁

屌啊 個ref 賓仔？

成日都要睇電視

反超前

掂ar

旁證做乜9，咁近都睇唔撚到，你不如唔好做啦

咪就係

有電視睇依賴左，唔敢做決定

睇電視俾香港抖

對菲仔都打成咁樣

8號1打1仲扭乜春

李卡度真心勁

但佢step得好好

順哂

mcqueens

爆缸

爆曬缸

做個決定唔差

17:7

外圍賽4強
12:54 - 香港vs智利

聽日再有香港隊睇，香港加油

8號不嬲扭得好

Germany vs Ireland
Chile vs Hong Kong

智利同愛爾蘭好似幾勁

T mcqueens 係咪慢咗好多 以前長髮跑得好快

香港加油！
睇到好肉緊

就咁睇Ireland難打好多

李卡度又型又勁

愛爾蘭點只幾勁，係CLS地勁

返歸喇賓賓

但係果個位一路向邊走 穩穩陣陣try咪仲好

香港四隊最弱，但近年都係越弱越勁

多謝對面亂踢波

我屌你老母阿忽然球迷 1 on 1唔step直接衝落去比拉住
等人地幫手？

速度擺明快人好多就得

大大個左邊邊位空晒

出界咪仲on9 你識唔識打 1on1邊有人唔step唔handoff

屌你老母阿忽然球迷
向番入面跑係因為想
‘附加罰球‘果條line易射啲
唔明點解就上網搵啦

打到去咁入出界冇咗個波咪仲柒 尾段贏少少穩陣先係真理

向外跑仲會iosolate自己

連登仔忽然球迷
唔好笑佢地啦

我屌埋你老母 34
李卡度full back
防守corner in side shoulder
咁都叫打得冇隊型
成支箭咁好唔好阿
最簡單防守斜線

1 on1 咁大個場仲傳乜春，梗係有幾多推幾多，除非比人撲低姐，又唔係足球，接唔實會lose possession

今場webb打得差咗
輸身型真係寧願做返多啲鋪橋搭路嘅工作
不過個try save tackle係抵讚

韋仔真係成個華路雲咁款

又係包辦哂死球

好似仲好J少少添

想問基夫去左邊？

唔知

聽日打幾點？

港隊

12:54

舊年仲冷清，星期日晏晝南看台得六成滿

機師
之後番過黎打 2014 亞運 ，亞錦 同 奧運外圍賽但都係做後備 同peak個時已經無得比

幾近年好似無咁熱鬧

但星期六炒到1500up幾都有買

華隊矮

我原本都想買，不過今年都係乖乖地睇直播算，好彩無去，今年咁冷清

現場好好氣氛

我抽中左飛無睇放左

今日仲要出左街
成日都無睇過

今日南看台下就 full

全場噓鳩南看台唔接人浪

欖球無乜悶場點解要玩人浪

其實好多打touch嘅人都係有打tackle
佢地通常完咗tackle嘅season就會打touch
因為咁樣可以練skills
其本上Fiji個班有好多都係打touch學完skills
先再打tackle

去左做機師

打touch練step 走位 skill啲野正路係咪上手快好多？

去得南看台你都唔係睇波架啦南看台斷人浪真係痴線

但咁其他看台又唔睇波玩人浪喎

今日去咗中環海濱 真心幾好氣氛 似足外國世界盃d fan fest

岩岩去完長洲係碼頭橋望落去都見好多
早知我都去睇下

不過最on9係香港隊比賽撞咗一隊仿Queens 嘅Band 嘅表演
當菲律賓達陣嘅時候，對band啱啱唱到chorus，叫全場拍手鼓掌製造氣氛....
有好多人佢都唔係為咗睇波...場面好尷尬

菲律賓都打得好好 希望呢個好國家繼續進步

香港加油
希望偷到愛爾蘭雞
雖然愛爾蘭都係愛隊 但好想香港下年有得打多d比賽

係上世紀5-60年代 菲律賓經濟係亞洲僅次日狗ge時候
有香港人台灣人過去菲律賓做人家傭

香港隊之前幾年world Q輸比西班牙日本呢d

依家既愛爾蘭戰力好明顯比呢幾隊高班。。
上到去都好大機會唔會做升降機

根本host set表演時間要就下睇波。。。

77台12:30am有第二日精華

應該唔會做升降機啦愛爾蘭，都試過第三
但係有無咁多人長期打7s係問題

就好似如果香港入到core
班鬼佬都唔知會唔會辭工打一季

日本就一定永遠升降機
如果上年ireland爭氣d應該日本已經上唔番

咁其實淘汰賽都好難知賽程嘅 都係今日11點先知 但係就晨早安排左隊band
其實都算係有夾過，起碼Fiji vs New Zeland打完之後先有show

唔係想潑冷水
但係真心覺得原來香港成為咗冠軍做到core team
我覺得護級已經太高要求...
目標應該係30分....

20分*

打錯

直頭係應該唔set目標

不過出到線先算

唔好諗偷愛爾蘭雞住先啦
智利都唔易食

贏波機率唔係冇...
vs 智利 40%
vs 德國 50%
vs 愛爾蘭 20%

希望有奇蹟發生...

南非嗰兩隊喺
俾super rugby踢走咗
歐洲隊作客會連續兩場對佢地
減少飛行負擔

其實係架 始終打touch一俾人掂到就要停
變相技巧會多好多
而且又唔會有身形優勢呢回事
所以有人話touch嘅港隊
係會比tackle港隊難入好多
因為會着重技術多好多

咁其實跑得快果啲選手係touch到有好多優勢喎 好似田徑隊果班人咁
就算skill差 一起步果下都甩開你

第3日焦點賽程
10:55 🇿🇦 南非 vs 美國 🇺🇸
11:20 斐濟 vs 阿根廷
11:40 英格蘭 vs 薩摩亞
12:05 法國 vs 紐西蘭
12:30 德國 vs 愛爾蘭
12:50 🇭🇰 香港 vs 智利 🇨🇱
15:40, 16:00 盃賽4強
16:30 外圍賽決賽
18:30 季軍戰
19:00 盃賽決賽

港隊教練莊保羅表示，「要從錯誤中學習，我們與菲律賓身體接觸太多，這不是我們的打法，而且對手也較強壯。4強要打得更聰明，有機會即要把球傳到空位。」

而李卡度則指連續兩年8強出局，今屆是時候展示應有水準，「落後時要沉著應戰，等入4強很久了，加上去年贏得亞運，這絕對是一枝強心針，我有信心能進軍決賽。」

4強將對上去年在8強擊敗自己的智利，韋兆新評價對手為「健壯、快速、對抗性強及整體實力均高」。

在外圍賽硬撼湯加隊時，左手兩隻手指脫骱的姚錦成表現興奮，賽後笑言「場上沒感覺，放鬆後有點痛」，又道：「達陣可能是指痛藥！」

贏智利仲要對面體力消耗大(加時)就有機會，落下雨就仲好

76台9點半直播
77台就3pm開始
嗰帖就快1001
會唔會解鎖

我諗唔會啦
應該都係去到2就完

開電視做得比較好嘅地方
喺有直播其他分站
其他台播下精華就算
不過最大問題喺無咩人知
一嚟上網睇唔到76台
二嚟官網無76台節目表

76台直播緊碗賽8強

搵到76台time table

76個節目表要去有線嗰邊搵

開電視嗰邊個網反而冇

日本贏到wales

有機會護到級喎今個week攞5分
除非kenya都攞到分

2019 仲未有重溫

威爾斯搞咩 廢到連日狗都炒佢

大佬人地唔洗出街咩

我覺得touch 無咁好玩
亦唔好睇
無乜變化 場又細
踢球又無
波落地就停
甚至個波都細啲
對打tackle 無乜幫助
只係類似rugby league 嘅運動
同七人 十五人 rugby差好遠
畀初學者接觸玩下都得嘅
可以練到體能 球感
但僅此而已

尋日贏完美國

大炒wales

美國心諗做乜鳩

對我嚟講touch rugby唔係rugby嚟

原來有第二聲道 中文

diu, cable個直播睇唔到
有冇人有第二條LINK

等英格蘭

踢得咁撚近

南看台少人到 3成都冇

今年都係NZ架啦
美國輸比南非就gg

總冠軍

加豬rip

時間尚早

尋日同時間 已經滿

呢場夠睇頭

咁撚快

南非條友已經好快
都要食塵

香港幾點

12：50

公平咩

痴線架條友

屌你老尾屈速

真心勁，加速轉向都快過南非

威爾斯：我點解贏到架

艾奧師係咪全美國最快一人

南非攞完兩屆冠軍之後今年好差
依家只係lead緊第5英格蘭9分
咁搞法隨時出局要打非洲外圍賽入奧運

完

wales累撚死南非

嘩坦克

無了

終於有人受傷

爆頭都無事 足球好嚴重lu

宜家邊度有直播睇到？

南非無左眼鏡蛇係差d

足球周不時都爆缸止血照踢啦
最大唔同係要換乾淨波衫啫

76

電視76台

南非今年廢左好多，
唔知係咪換過班人

比卡無打？

Specman轉左打15人 super league
afrika 成季傷

Fiji又黎屠對面

燈

7欖都有美斯

輸緊兩個try

唔知2X場連勝要斷啦

睇定d先啦

Fiji啲TRY咁輕鬆

好快反cup架喇

fiji明顯留力嘅

踢球決定咗三個try

一出力就好輕鬆

反cup左

阿根廷係咪傻仔
踢出界好過啦屌

點解阿根廷開波唔開出界？係唔係唔得

心雄想要多個try

條女唔撚識又要分析 係咪痴撚線

唔可以直接踢出界
踢到彈地出就得

真係好嘈

向死敵英格蘭致敬

得 可以彈地出界

咁樣踢 又擺明比個波人地 又要守過

想贏多個try

咁樣踢法比fiji攞波要高位防守博搶到波
幾咁難

唔可以直接踢出去
個波要彈地再出界先會完
唔係咁易踢到
踢咁深都算穩陣我覺得

陰公呀

cup已反

慘，越踢個波彈番轉頭，送左個try比人

阿根廷踢條撚

無運

咪係, 講就易

真係差d走得甩岩岩其實
d人太細粒難mark

7人欖球討論區2

fiji上半打假波

剩返2分鐘比fiji老強

美國留力

班鬼佬未醒。係附近coffee shop見到一堆hangover上緊電

舊年星期六多過星期日
今年應該都係
明明星期日精彩啲
點解會咁

香港入決！？

入咗 對愛爾蘭

而家南看台都滿
不過對比往年真係少人咗

998

999

1000